[扮工動物園]又凍又熱想點啊之星期三

好難捉摸啊

濕寒

喵

潮濕好麻煩

好眼瞓

神回避幾好玩

你要摸邊個呀

可以摸邊個啊

晾衫唔識乾

要湊B?

咬

話說琴晚係Facebook 見到肉球

邊到啊
我琴日回得一個POST咋喎

未，預明天出院

期待

名？

琴晚上左樓收授權書
都幾好玩又有ot錢賺

生左啦？恭喜

羅璇娣，好似係

羅璇婉 會唔會好啲?

係唔係salt bae新片？
佢第一下用刀接舊肉我笑左

頂

鬼佬繼續單機
feel like hike tmr
我同事話好似粗口

喵

琴晚一見到即刻諗起你

最後出黑色
幾時開始揸

應該今個禮拜齊哂文件就交車

其實真係唔似

mk36🤦🏻‍♂️
深入民心

你甩左p 啦？

未

咩係MK36

唔知邊個話你似
之後就salt bae= 你

舊車牌好似係mx36😂😂😂

之前架車

幾時先甩

呢架唔係果架啦

11個月後

呢架車牌路路發死

初黎報到

自貼是常識吧

生左幾日啦

暗瘡大肥婆唔想嚇親大家

真心幾好

已出世

黑色先型

白唔係唔好既

咩價錢？

幾錢保費？
7500？

星期一出世

嘩嘩嘩，好有錢

肥仔扮肥婆

8蚊

8毫全保

63

C200黎喎清

抹走D字，唔識車既人唔知，有AMG就得

好衰

不過係好主意

good deal

全保？

應該3保咋嘛。

Dunlop 路噪幾勁

我唔明

本身上會要全保
岩岩同銀行講你要等7日我唔申請啦 取消啦
之後佢半個鍾後批左比我
所以依家三保4.6K
晏晝攞cover note
聽日收車

車軚牌子

p牌都唔駛7k

邊間保咁抵

我知，但咩係路噪？

泰+

我都係啦 已經自貼過

入鄉隨俗

有錢子

噚晚2015 收工

可憐

嘩～！唔使憂既公墓員講呢啲？

連續兩日收11點幾

絲打是咪覆姓: 有肚痛?

日日收凌晨１２

呢排除咗唔得閒O 唔到, 都枕住OT

鐵飯碗同唔駛憂係兩回事, 而同有錢就更加有著天和地嘅距離...

返幾點?

清做盛行?

前幾日都要ot
9pm先走
不過都係o左一小時

9點正

返7點半 放5 幫人執屎執到11點半 靠關係既酒店仔

冇人既

人呀

早晨

咁今日係凍定唔凍

真心睏

訓陣呀不如

呢度

好肚餓
早更食幾鐘都唔番

入廁所

教授

日日都睏jj

唔夠瞓會餓d

上牛凍下牛熱

唔夠訓會無胃口

有冇人要遊車河

好開心好開心

今晚可能會失眠

我有老婆啦

我要坐

出MK再返NT

收左車喇。

又要努力賺錢

未
聽日先收

完成目標
要努力

收左車先興奮

勁

人既慾望係無限，但係世上既資源係有限，
所以要學會選擇，而選擇會導致成本既出現。 .
經濟學第一章第一節

會超開心

唔可以成日踩
要好溫柔咁對佢

搵定美容公司同做多一次BODY CHECK先

同部車講要換車 會瘋狂壞

客：韓國邊間醫院好？
我：什麼醫院？
客：整容那些

我兩部都會渣
一部係雞係公廁
另一部係我老婆

JM9